В нашей группе появился новый администратор и, по-совместительству, вице-президент лиги- [id156087315|Олег "Стальский" Бубнов ]. Возможно, он будет проводить в 2015 и последующих годах турниры под эгидой ЭЮФЛ 6*6. Если есть желающие развивать любительский юношеский Электростальский футбол, проводя свои турниры или образовывая с кем-нибудь проекты (например, превратить ЭЮФЛ в 1 дивизион ЭЛФЛ) - пишите мне в кличку. Скорее всего, я больше по ряду причин не буду устраивать соревнования, но труд и группу жалко забрасывать Значит так. 

1 место - HPFC "Calvados": 1500 рублей (с учётом долгов + 850р, + капитан - один из лучших, итог 1150), 
2 место - ФК "Олимп-1" : 1100 рублей  (с учётом долгов баланс -2000, + 2*300р за лучших, итог -1400), 
3 место - Фортуна : 800  (с учётом долгов +190) рублей.
"+" - отдаю деньги, "-" - должны отдать.

Лучшие игроки (по 300р):
Лучший вратарь: Пахомов Валентин (HPFC "Calvados" ) - за наибольшее количество сухих матчей.
Лучший Защитник: Лоншаков Евгений (HPFC "Calvados" )
Лучший полузащитник: Субботин Александр (HPFC "Calvados" ) (деньги вместе с призом)
Лучший нападающий: Голубкин Андрей (ФК "Олимп-1") (деньги - за уплату долга)
Лучший бомбардир:  Фелюгин Никита (HPFC "Calvados")
Лучший прогнозист - Андрей Разуменко. (деньги - за уплату долга)

Итог: отдаю деньги капитанам Команд HPFC "Calvados" и Фортуна, оставляя на вахте в 8 лицее или передавая на играх ЭЛФЛ на "Кристалле". Итак. Подводим итоги.
1 место занимает команда HPFC "Calvados"!
Серебряный призёр - ФК "Олимп-1"
И бронзу берёт команда ФК "Фортуна", которой так повезло с тем безответственностью многих команд данного турнира.
Подведение итогов в личных состязаниях - вечером.

Напоминаю, что призы для всех - небольшие суммы денег.
Кому сколько - также вечером. Раз играть больше ни у кого желания нет, как и сдавать деньги, то турнир объявляю закрытым.
Подведение итогов в самое ближайшее время. Призы командам-призёрам - небольшие суммы денег. 9) Игр в эти выходные не будет из-за снятия с турнира нескольких команд.

1) т.к. команда Меркурий снимается, то: команда  Calvados в случае погашения долга становится чемпионом турнира!

2) Calvados, Дзетта, Олимп-1 сыграли все игры.
Олимпу-2, Метеору, Атх-2 и Меркурию передаём пламенный привет. Будьте такими несостоятельными всегда.

3) Оставшиеся игры: Фортуна - Адреналин и  Господа - Адреналин.

4) Денег вы все сдали (в большей степени из-за подставивших нас команд) очень мало. Команда Меркурий снимается с турнира. Что бы вам засчиталась победа, вы должны погасить долг!!! Итак. Возобновляем игры. Расписание пока не точное!

СНАЧАЛА сдаём деньги, ПОТОМ играем!

Суббота, 5 июля: 
Фортуна - Меркурий 16:00
Кальвадос - Меркурий 17:00, 

Воскресенье, 6 июля: 
Олимп-1- Меркурий 17:00 Снова из-за несостоятельности игр не будет.
Но это было в крайний раз. 

Сессия у меня подходит к концу, а значит, я смогу сосредоточится и на турнире. А пока у нас перерыв, напомню, что 12 июня начался чемпионат мира по любимому нами виду спорта.

В группе "А" хозяевы турнира - бразильцы - обыграли бойких хорватов 3:1, проигрывая и вернувшись в игру благодаря дублю своего лидера Неймара. Мексиканцы обыграли сборную Комеруна 1:0

Между тем в группе "B" результаты игр куда насыщеннее. Команда, выигравшая за последние 6 лет 2 чемпионата Европы и действующие чемпионы мира испанцы потерпели разгромнейшее поражение от "оранжевых" - сборной Голландии 5:1, причём за последние 10 минут нидерланлцы могли забить трижды, в то время как испанцы ещё раз. А сборная Чили дожала соперников из Австралии со счётом 3:1.

Не пропускаем ярчайшие игры Мундиаля и не забываем про ЭЮФЛ 6*6!!! Дзетта 3-5 Фортуна.
А ведь было 3:0...
Скоро подробности. Просьба командам отписаться, кто готов нести деньги на этот тур. Что бы я составил расписание.
Напоминаю: нет денег - нет игр.
Обещали донести:

Господа - 1000 (можно перед игрой)
Calvados - 750 (можно перед игрой)
Фортуна 1690 (можно перед игрой)
Дзетта - 140 (перед игрой)

Адреналин + Олл Блэкс: долг 3800, жду минимум 2000. (нужны гарантии, что сдадите)
Меркурий : долг 3700, жду минимум 2000 (нужны гарантии, что сдадите)
Олимп-1 2800 (нужны гарантии, что сдадите)
Олимп-2 2950 (нужны гарантии, что сдадите)

АТХ-2 2550 (жду часть на погашение аренды поля!)
Метеор 2800 - вы обещали приенсти "Метеор" снимается с турнира. ВСЕМ БУДЕТ ЗАПИСАНА ПОБЕДА 7:0(Т), ЕСЛИ СДАДУТ ДЕНЬГИ!
Тем самым:
ФК "Фортуна" 7-0(т) ФК "Метеор"
ФК "Фортуна" 7-1 ФК "Господа" HPFC «Calvados» 7—1 ФК «Господа» 
О том, как "Господа" повели и как вратарь "Calvados" забил пенальти - читайте в понедельник! ообщение от 15.05.2014 18:20.

1) В сб поле занято лицеем с 2 до 4. 

2) Из-за недосдачи денег следующие команды временно отстраняются от игр:
1. Адреналин (причина - присутствие в составе игроков Олл Блэкс, задолжавших 2950р)
2. "Олимп-1" (больше 2000р)
3. "Олимп-2" (больше 2000р)
4. "Господа" (около 2000р)
Если Команды Фортуна, Меркурий и Метеор не принесут 2000, 1500, 3000 соответственно - последуют те же санкции.

Способ оплаты - сдавать на вахту в лицее деньги в конвертах\пакетах, подписав, кому именно, т.е. мне. в любой день до 8 вечера.

3)
РАСПИСАНИЕ 7 ТУРА!

Суббота, 17 мая
HPFC «Calvados» — ФК «Господа» 17:00

18 мая, воскресенье
ФК "Фортуна" - ФК "Метеор" 14:00
Фк "Адреналин" - ФК "Господа" 15:00 - ???

ФК "Дзетта" - ФК "Меркурий" - перенос Дзетта.

кто когда может - в комменты! "Турнирная таблица", "Матчи", "Турнир прогнозов", "Нарушения", "Бомбардиры" обновлены. 1) В сб поле занято лицеем с 2 до 4. 

2) Из-за недосдачи денег следующие команды временно отстраняются от игр:
1. Адреналин (причина - присутствие в составе игроков Олл Блэкс, задолжавших 2950р)
2. "Олимп-1" (больше 2000р)
3. "Олимп-2" (больше 2000р)
4. "Господа" (около 2000р)
Если Команды Фортуна, Меркурий и Метеор не принесут 2000, 1500, 3000 соответственно - последуют те же санкции.

Способ оплаты - сдавать на вахту в лицее деньги в конвертах\пакетах, подписав, кому именно, т.е. мне. в любой день до 8 вечера.

3)
НЕПОЛНОЕ РАСПИСАНИЕ 7 ТУРА!

Суббота, 17 мая
ФК "Дзетта" - ФК "Меркурий" 16:00
HPFC «Calvados» — ФК «Господа» 17:00 - если будет погашён долг.

18 мая, воскресенье
ФК "Фортуна" - ФК "Метеор" 14:00
ФК «Господа» — ФК «Фортуна» 15:00

кто когда может - в комменты! "Меркурий" 3-3 "Господа"

Аверкеев 1:0
Макарычев 1:1
Макарычев 1:2
Мухин 1:3
Полятыкин 2:3
Воронов 3:3
.....................................
"Олимп-2" 8-5 "Дзетта"

Кружков 0:1
Щербаков 1:1
Лансков 2:1
Щербаокв 3:1
Рейнгард Д. ж.к.
Клишин 4:1
Улизко 4:2
Курицин 5:2
Шадрин 5:3
Лансков 6:3
Улизко 6:4
Щербаков 7:4
Кружков 7:5
Автогол 8:5 "АТХ-2" снимается с турнира.
Это значит, что всем, кто досдаст деньги, будет записана техническа победа 7:0.

ФК "Фортуна" - ФК "Метеор" 14:00 18 мая, в воскресенье. Всех с великой победой! Жду взноса! Обязательно-принудительно!
Метеор 2000
АТХ-2 1750
Олимп-2 2750
Олимп-1 2200
Адреналин 3000 + долг за Олл Блэкс с Костаняна
Господа 1550
Фортуна 1350
Меркурий 3250 (!!!)

Расписание 6 тура:

Суббота, 10 мая  - игр нет

Воскресенье, 11 мая
ФК "Фортьуна" - ФК "Метеор" 14:00
ФК «Меркурий» — ФК «Господа» (1 круг) 15:00
ФК «Олимп-2» — ФК «Дзетта» 16:00
ФК «АТХ-2» — ФК «Адреналин» 17:00

??? — ФК «Господа» 
Метеор готов играть!!!
HPFC «Calvados» — ФК «Господа» перенос
ФК «Фортуна» — ФК «Меркурий» перенос Обзоры делаю.
Олимп-2 играть будет. Разделы "Бомбардиры"  "Турнирная таблица", "Матчи" и "Нарушения" обновлены Манишки новые куплены взамен старых.Также 6 штук. Также, 10 мая, скорее всего, докупим на всякий случай ещё свисток и насос. На счёт Игры HPFC «Calvados» 12-3 ФК "Адреналин"

Ситуация такая. 1 игрок - Костанян Эдуард - получил 2 жёлтые. Одну за срав опасной атаки (возможен был выход 1 на 1), другую - за выбегание из стенки во время штрафного. Прямую красную карточку получил вратарь и капитан команды Аракелян Артём за то, что он сфолил за пределами штрафной на нападающем, выбегавшем на пустые ворота.

А вот что касаемо драки. Как я понял, между капитанов «Calvados» Субботиным Александром и болельщиком проигравшего "Адреналина" началась словесная перепалка, которая потом вылелась в замахи ногами и подзатыльники руками со стороны второго. Капитан победившей команды, понимая ситуацию, избегал драки, а его оппонент продолжал махаться. Более того, когда я стал разнимать их, болельщик "Адреналина" огрызнулся и мне.

В итоге решение такое:
Субботин Александр получает устное предупреждение и пожелание не вступать в бессмысленные словесные перепалки ни с игроками других команд, ни с болельщиками.
Команда "Адреналин" получает строгий выговор за то, что привела такого болельщика, т.к. именно она в ответе. Такого бардака на поле быть не должно! При повторении такой ситуации будут применены различные санкции. Надеюсь, до этого не дойдёт.
Тому болельщику крайне не рекомендуется приходить на поле 8 лицея минимум до конца турнира.
Игроки Костанян и Аракелян, как и должно быть, просто пропускают любую следующую игру своей команды (любую СЛЕДУЮЩУЮ, а не именно игру 6 тура) Страсти!!
ФК «Господа» 21—4  ФК «АТХ-2» (АТХ играло в меньшенстве)  
HPFC «Calvados» 12-3 ФК "Адреналин" (Фелюгин - 8, Адреналин 2 красные!) 
ФК «АТХ-2» 0—7 (т) ФК «Меркурий»

Скоро подробности!!! Значит так.
те, кто мне каким-либо образом не передаст деньги (лучше всего - через вахту в лицее, т.к. в будни я в Москве) играть тупо не будут потому, что я просто не буду изначально вам ставить игры.
Рискуют так нарваться на 6 тур команды "Олимп-1", "Олимп-2",  "Господа".
Как вы ко мне, так и я к вам. "Олимп 1" - "Фортуна" 
4-3

"Олимп 2" - "Господа" 
8-8 расписание 5 тура

Суббота, 3 мая
ФК «Олимп-1» — ФК «Фортуна» 16:00
ФК "олимп-2" - ФК "Господа" 17:00

Воскресенье, 4 мая
ФК «Господа» — ФК «АТХ-2» 16:00
HPFC «Calvados» - ФК "Адреналин" 17:00
ФК «АТХ-2» — ФК «Меркурий» (4 тур) 18:00

ФК «Олимп-1» — ФК «Меркурий» и ФК «Олимп-2» — ФК «Дзетта» перенос.

несём деньги! Срочно!
Дозаявляем игроков! Последний день! 1. До погашения задолжностей судить вы будете НЕ за деньги, а ЗА погашение долга! 

Все несите деньги!

Calvados 800р, 
Метеор 2000
АТХ-2 2000
Фортуна 1600
Меркурий 3250
Господа 2800
Дзетта 140р
Адренали 3000
Олимп-2 3000
Олимп-1 2650

2. Очень примерное расписание 5 тура!

Пятница, 2 мая.
ФК «Олимп-2» — ФК «Дзетта»

Суббота, 3 мая
ФК «Олимп-1» — ФК «Фортуна» 16:00
ФК "Метеор" - ???

Воскресенье, 4 мая
ФК «Олимп-1» — ФК «Меркурий» 15:00
ФК «Господа» — ФК «АТХ-2» 16:00
HPFC «Calvados» - ФК "Адреналин" 17:00
ФК «АТХ-2» — ФК «Меркурий» (4 тур) 18:00

Просьба отписаться мне и в комменты на стене, можете вы или нет! До 12:00 субботы (СТРОГО!!!) открыто трансферное окно!
Пишем в тему:
https://vk.com/topic-40551895_29983859 Очень важная информация от 26.04 №3.

Призы, которые, скорее всего, будут розданы по итогам этого турнира:
*** Медали, кубки и грамоты командам-призёрам и их игрокам
*** Шампанского победителям - ??)
*** Кубки и статуэтки лучшим: бомбардирам, вратарю, защитнику, полузащитнику, нападающему, прогнозисту, молодому игроку(к примеру, моложе 97 г.р.) , судье(!) (отсудивший не менее 3-4 игры)

ЭТО НЕ ТОЧНЫЙ СПИСОК! Очень важная информация от 26.04 №2
Пропали:
1. манишки
2. блокнот с карточками.

Кто забрал или знает, где, у кого он - напишите обязательно!!!! Очень важная информация от 26.04 №1

Все воскресные игры перенесены. HPFC «Calvados» - ФК «Господа»  перенос Господ.
ФК «АТХ-2» — ФК «Меркурий» - перенос АТХ РАСПИСАНИЕ 4 ТУРА. 26-27 апреля

ФК «Олимп-2» — ФК «Олимп-1» - перенос на конец турнира заранее
ФК «Дзетта» — ФК «Адреналин» - игра сыграна
ФК «Метеор» — ФК «Господа» - игра сыграна
HPFC «Calvados» — ФК «Олимп-1» - игра сыграна
ФК «Олимп-1» — ФК «Меркурий» 16:00 (8 ТУР) - перенос меркурий

Пятница, 25 апреля
"Олимп-1" - ФК «Господа» (9 тур) 17:00

суббота, 26 апреля
16:00 - ??
ФК «Дзетта» — ФК «Метеор» 17:00 ( 6 тур)
18:00 ??

воскресенье, 27 апреля
HPFC «Calvados» - ФК «Господа» 15:00 (6 тур)
ФК «АТХ-2» — ФК «Меркурий» 16:00
ФК «Фортуна» — ФК «Олимп-2» 17:00 

Все обновления позже кроме игры ФК «Метеор» - ФК "Господа"

После 4 тура - 5 ДНЕЙ ТРАНСФЕРНОГО ОКНА!!! Окончена большая работа.
Разделы "Мачти", "Нарушения", "Турнирная таблица" и "Бомбардиры" обновлены.
Календарь обновлён. "ННН" - игра не сыгранна, "была" - игра этого тура уже проведена ранее, "рез-ты" - была игра, нет результатов, "будет" - будут сыграны в эти выходные

Напоминаю, результат ФК «Метеор» - ФК "Господа" отсутствует. Просьба к судьям! Имейте ввиду!
""Просьба:  если команды "Олимп-2", "Господа" и "Меркурий" не принесут деньги - переноси игру""

ДЕНЬГИ!

Старый турнир:
DFC "All Blacks" 2950 !!!
ДФК "Старт-Юниор" 1225 ( с плей-офф)
................................
Новый турнир. Деньги сдали:
Дзетта 2410 из 2550
Кальвадос 1400 из 2550
Метеор 2000
АТХ-2 2000
Олимп-2 1000
Олимп-1  1350
Адреналин 1000 (с учётом погашения прошлого долга)
Господа 1200
Фортуна 2400
Меркурий 750 кальвадос 11-5 олимп-2

далее.
манишки куда-то делись, поэтому будут куплены новые.

прошу прощения, но в лицее компьютеры с интернетом на сигнализации, так что расписание нового тура, подсчет денег, все обновления будут завтра. точно.
поймите правильно, не от меня зависит наличие интернета.

напоминаю, что к 5 туру все команды должны сдать 4000, а кальвадос и Дзетта - сдать все деньги. Команды Олимп-1 (1500), Олимп-2 (1000), господа (500) и Меркурий (1650) в обязательном порядке сдают деньги И ДО ИГРЫ! Хватит тянут уже, в конце концов, имейте совесть!

Возможно, окончательно расписание 3 тура:

РАСПИСАНИЕ 3 ТУРА:
Пятница, 18 апреля
 ФК «Олимп-1» — ФК «Дзетта»18:00

Суббота, 19 апреля
ФК «Олимп-1» — ФК «АТХ-2» 18:00
ФК "Меркурий» — ФК «Метеор» - 19:00

Воскресенье, 20 аперля
ФК «Олимп-2» — HPFC «Calvados» 15:00
ФК «Фортуна» — ФК "Господа" 16:00
 ФК «Метеор» - ФК "Господа" 17:00 - ??

ФК «Господа» — ФК «Адреналин» - перенос "Адреналина"
ФК «Фортуна» — ФК «Дзетта» - перенос "Дзетты"

Фортуна готова играть в вскр в 4. 
Метеор сможет в воскресенье с 16:00 до 19:00 "Матчи", "турнирная таблица", "нарушения", "обзор игр"
кроме игр ФК «Метеор» — ФК «Олимп-1» и ФК «Метеор» — ФК «Адреналин» обновлены. РАСПИСАНИЕ 3 ТУРА:
Пятница, 18 апреля
ФК «Фортуна» — ФК «Дзетта» 18:00

Суббота, 19 апреля
ФК «Олимп-1» — ФК «АТХ-2» 18:00
ФК "Меркурий» — ФК «Метеор» - 19:00

Воскресенье, 20 аперля
ФК «Олимп-2» — HPFC «Calvados» 15:00
16:00, 17:00 - ??

ФК «Господа» — ФК «Адреналин» - перенос

В итоге: 
1. прошу всех капитанов отписать, удобно или нет
2. прошу отписаться, кто может посудить в пт, в сб в 18:00, вскр 16-18:00
3. Прошу отписаться, если можете сыграть в вскр в 4 и в 5? Хочу осветить несколько моментов.

0. БЫВШИЕ ИГРОКИ "ОЛЛ БЛЭКС" И "СТАРТ-ЮНИОРА". В КАКОЙ КОМАНДЕ БЫ ВЫ НЕ ИГРАЛИ, НО ЕСЛИ ВЫ НЕ СДАДИТЕ ЭДИКУ ДЕНЬГИ ЗА ПРОШЛЫЙ ТУРНИР - НИ В ОДНОЙ КОМАНДЕ ЭТОЙ ЛИГИ ВЫ ИГРАТЬ БОЛЬШЕ НИКОГДА НЕ БУДЕТЕ. 

1. Денег мы все сдаём НЕМНОГО! 2250 - ТОЛЬКО АРЕНДА! 900 - судейство. 150 - насосы и мячи. 1500 - медали, кубки и прочие разнообразные призы.
такой взнос - 1500 - с того лета, его размер не меняется. Команды-старики спокойно меня понимают. Призы с каждым разом становятся всё круче. Так что тупо в карман себе не кладу.
2. Мячи нормальные! Один подсдут - сломался насос - приобрету другой. Может, вы просто миньками играете плохо?
3. Расписание есть и в документах в меню справа, и на стене, и в обсуждениях, правила и регламент - на стене и в меню. Читайте сами, я не для себя это всё писал!
4. Все решения по поводу проведения турнира, правил и т.п. вырабатывалось не  1 день, всё продумано и изменению не подлежит!

5. Просьба командам Меркурий, Олимп-1, Олимп-2, Адреналин и Господа всерьёз задуматься над тем, что вы сдали мало денег.

6. Обновления всех матчей в понедельник. 1. ВНИМАНИЕ! На следующей неделе будет 2 игры в субботу с 5 до 7 и в вскр с 3 до 6.

2. Разделы  "Турнирная таблица", "Бомбардиры","Нарушения" обновлены до игры "Олимп-2" - "АТХ-2". Дальнейшее обновление последует завтра ив  понедельник.
Приятного просмотра! 2 тур.
"Дзетта" - "Господа".
В самом начале игроки боролись в каждом моменте. Но первыми забили игроки команды Господа. Казалось, что Дзетта не сможет отыграться и выровнять игру, хотя по игре они выглядели лучше. В итоге, хозяева поля забили на последней минуте первого тайма. Защитники с обеих сторон много ошибались, но госпожа Фортуна сегодня повернулась лицом к игрокам Дзетты, которые под занавес матча давили(было несколько попаданий по каркасу ворот) и трижды довели атаку до логического завершения. Итоговый счет 4:1. 

Голы Дзетта: Крыленков-2, Кружков(пен), Улизко. 

Голы Господа: Макарычев. Поляков жк. ФК "Дзетта" - ФК "Адреналин" (игра 4 тура)
В этой встречались команды, которые в предыдущем турнире расположились на противоположный строчках в турнирной таблице. "Адреналин" был фаворитом, но очень сильно недооценил соперника. Забив быстрый гол, "Дзетта" старалась играть на контратаках. На двоих команды имели массу нереализованных моментов, но хозяевам поля повезло больше, к тому же, их вратарь (Е. Кущенко) отстоял на 10\10. В итоге 4-2 в пользу "Дзетты".

Голы Дзетта:
Кружков, Шадрин, Артемов, Улизко
Голы Адреналина: 
Лазарев, Бедердинов Расписание на эти выходные. Напоминаю, поле забито с 3 до 6 в выходные

Игра 4 ТУРА: четверг, 10 апреля.
ФК "Дзетта" - ФК "Адреналин" 17:00 (Н. Фелюгин)

РАСПИСАНИЕ 2 ТУРА ЭЮФЛ 6*6 2014 (весна):
Суббота, 12 апреля:
ФК «Дзетта» — ФК «Господа» 15:00 
ФК «АТХ-2» — ФК «Олимп-2» 16:00 (Е. Растопчин - ?)
ФК «Адреналин» — ФК «Меркурий» 17:00 (В. Пахомов - ?)

Воскресенье, 
HPFC «Calvados» — ФК «Фортуна» 15:00 (Д. Романюк - ?)
ФК «Метеор» — ФК «Олимп-1» 16:00 (В. Пахомов - ?)
ФК «Адреналин» - ???? ВСЕ ДОКУМЕНТЫ ТУРНИРА ГОТОВЫ!!!

Напоминаю!
.....................................
подкатываться МОЖНО! НО ОСТОРОЖНО! 
......................................
3 карточки - пропуск след. тура!!!
......................................
Слово судьи - закон! Любое агресивное проявление недовольства будет пресекаться!!
.......................................
регламент, пункт 10:
Все команды к 1 туру должны сдать 2000р (кроме команды HPFC «Calvados» и ФК «Дзетта», которые не платят за аренду). Далее ещё 2000р нужно сдать к 4-5 туру. Остальные 800р нужно сдать к 7 туру.
Те команды, кто вовремя не сдал деньги, не могут даже во время трансферного окна редактировать свой состав, и не допускаются к участиям в следующих играх Расписание на весь турнир!!!
.....................
1. Примерное расписание на эти выходные. Напоминаю, поле забито с 3 до 6 в выходные

РАСПИСАНИЕ 2 ТУРА ЭЮФЛ 6*6 2014 (весна):
Суббота, 12 апреля:
ФК «Дзетта» — ФК «Господа» 15:00
ФК «АТХ-2» — ФК «Олимп-2» 16:00
ФК «Адреналин» — ФК «Меркурий» 17:00

Воскресенье, 
HPFC «Calvados» — ФК «Фортуна» 15:00
ФК «Метеор» — ФК «Олимп-1» 16:00
ФК «Адреналин» - ????

.........................................
Команда "Адреналин" просит проводить с ней, по-возможности,, больше матчей в ближайшее время "Олимп-1" 9:4 "Адреналин".
В прошедшем турнире футболисты "Олимпа"  выиграли все 3 игры у своих оппонентов из Ногинска с огромными усилиями.
В тот раз более укомплектованная команда добилась гораздо уверенной победы.

Голы "Олимпа-1":
Голубкин- 3 
Разуменко - 4 
Романюк-2

Голы "Адреналина"
Лазарев 3
Карев 1 Разделы "Команды". "Турнирная таблица", "Матчи", "Нарушения" и "Обзор игр" обновлёны. напоминаю . В БУТСАХ ИГРАТЬ ЗАПРЕЩЕНО! 1.
ФК «Олимп-1» - ФК "Адреналин" СЕГОДНЯ,  в понедельник, 7 апреля, в 17:00.

2.
РЕЗУЛЬТАТЫ 1 ТУРА:
.............................................
HPFC «Calvados» - ФК «Дзетта» 
Одни из фаворитов турнира быстро сломили сопротивление соперников. Голы в ворота "Дзетты" влетали на любой вкус. У уступаюшей команды было несколько моментов, которые они реализовать не смогли. Итоговый счёт 7:0.
..............................................
HPFC «Calvados» - ФК «Олимп-1»
Это была настоящая битва. А как иначе - команды претендуют на чемпионство. С первых минут шла ожесточенная битва. наконец, с большими усилиями, Кальвадос распечатала ворота соперников. Было много упорных моментов, очень упорных. Но более сыгранные и опытные игроки Кальвадоса дожали соперника. Олимп, как ни старался, не смог забить хотя бы гол престижа. То защита спасала команду, то выручал страж ворот. (Пахомов В.) Итоговый счет 11:0 (именно 11, в предыдущем посте была ошибка).
.................................................
ФК «Фортуна» - ФК «АТХ-2» 
Команда "Фортуна" славится тем, что из-за состава на каждом турнире она может преподнести сюрприз - то отыграть невероятно сильно, то проиграть слабому оппоненту. В этот раз все могли наблюдать картину первую.
Начало матча было интенсивным, оба клуба боролись. Но после первого пропущенного мяча "АТХ-2" посыпался. Ребята, в общем, делали всё правильно, но игра не склеивалась вообще никак. Даже по-настоящему острых моментов у ворот соперника ногинчане почти не создали.
Итоговый счёт устрашает: 14:0!
...................................................
ФК «Олимп-2» - ФК «Метеор» 
Фаворитом этой игры был "Олимп-2" - вторая часть составов "Старт-Юниора" и "Олимпа" прошлого турнира. "Метеор" же частично состоит из игроков бывшей команды "Сатурн", ранее принимавшей участие в нашем турнире. В отличие от Сатурна, "Метеор" деньги сдал сразу, но не будем отходить от темы.
Вся игра проходила с небольшим (местами более заметным) перевесом "Олимпа-2", которые заслеженно победили 7:2.
.....................................................

3.
Деньги сдали:
Дзетта - 1910
Кальвадос - 1200
Метеор, Фортуна, АТХ-2 - 2000
Олимп-2 - 250
Олимп-1 и Адреналин 350 Фотографии с награждения команд за прошлый турнир! Расписание 1 ТУРА ЭЮФЛ 6*6 весна 2014

СУББОТА, 5 апреля.
HPFC «Calvados» - ФК «Дзетта» 15:00 - Романюк
HPFC «Calvados»  - ФК «Олимп-1» 16-00 КТО ПОСУДИТ?

ВОСКРЕСЕНЬЕ, 6 апреля.
ФК «Фортуна» - ФК «АТХ-2» 16:00
ФК «Олимп-2» - ФК «Метеор» 17:00
 ФК «Олимп-1» - ФК "Адреналин" 15:00 или 18:00 По деньгам:
За старый турнир:

DFC "All Blacks" 2950 !!!
ФК "Олимп" 500 ( с плей-офф)
ФК "Адреналин" 395 ( с плей-офф)
ДФК "Старт-Юниор" 1625 ( с плей-офф)
ФК "Ливерти" - 300

За новый:
HPFC «Calvados» и ФК «Дзетта», как лицейские команды, за аренду не платят. с них 1650+100*9=2550 
Со всех остальных, напоминаю, 4800! Приносите на 1 игру 2000! НАГРАЖДЕНИЕ СОСТОИТСЯ В СУББОТУ, В 15:55, между матчами HPFC«Calvados» - ФК «Дзетта» и ФК «Адреналин» - ФК «Олимп-1» На счёт денег.
Т.к. команд больше стало, то за 2 мяча и оргвзнос нужно меньше, в сумме 1650.
остальное - 350р за каждую игру (скорее всего цена аренды остаётся прежней, тогда 250-аренда, 100-судейство)
Таким образом, с расчётом, если останется 10 команд, то суммарно собрать нужно:
1650+ 350*9=  4800
Обращаю ваше внимание, что:
1. Турнир проводится В 1 КРУГ! БЕЗ ПЛЕЙ-ОФФ!
2. на первую игру нужно принести 2000! Значит так. Нас 9 команд. может быть и больше.
А это значит, что, всё-таки, будет всего 1 круг. Без плей-офф. Во-первых, позже начинаются многие другие турниры, во-вторых, так меньше суматохи с деньгами.

Список участвующих команд:
1) HPFC «Calvados» 
2) ФК «Дзетта»
3) ФК «Олимп-1»
4) ФК «Олимп-2»
5) ФК «Метеор»
5) ФК «Адреналин»
7) ФК «Фортуна»
8) ФК «АТХ-2»
9) ФК "Меркурий"
10) ФК "Господа" 

Возможно участвовать будут:
ФК "Жигули-Юнайтед-2" 
ФК "All Blakcs"
и ещё 1 команда. Итак. Награды заказаны. Вроде есть все,  количество и качество лучше.
Напоминаю : команды, которые собираются участвовать в новом турнире, должны до завтрашнего дня подать заявки, указать контакты капитанов. А ТАКЖЕ В ОБЯЗАТЕЛЬНОМ ПОРЯДКЕ ПРИНЕСТИ 2000 РУБЛЕЙ НА ПЕРВУЮ ИГРУ! Ситуация такова.
Если будет до 4 команд включительно (что мало вероятно), то будет 2 круга и плей-офф. 5-7 - два круга, 8-10 - 2 группы, 1 круг, потом плей-офф.

Нужно будет скинуться за 2 мяча, т.к. последний мяч после финала ичез (забрали, прокололи, потеряли - загадка). Это ещё примерно 150-200р с команды.
Цены за судейство и оргвзнос, а также кол-во и качество наград на новый турнир будет пересчитано в зависимости от кол-ва команд, что бы суммы для вас были реальны.

А пока чемпионы уже подали заявку на новый турнир
+
Ещё точно участвовать будут:
ФК "Адреналин"
ФК "Олимп"
ФК "Дзета"
и ещё одна команда

Возможно участвовать будут:
ФК "Жигули-Юнайтед-2" 
ДФК "Старт-Юниор"
и ещё две команды ИТОГИ ТУРНИРА!

Что ж, закончился этот непростой турнир, в котором было много приятных и огорчительных моментов, были прекрасные голы и различного рода промахи, Фейр-плей и явная грубость. но лично я считаю, что т.к. нам, в общем, удалось справиться с проблемами, то турнир не провалился. Обещаю, что в новом такого не будет.

Итак, победителем турнира стала вновь команда HPFC "Calvados". Серебренным призёром - ДФК "Старт-Юниор", а бронзовым - ФК "Олимп".
........................................................
А лучшие и лучших представлены здесь:
* Лучшим бомбардиров (СКОРЕЕ ВСЕГО) в упорнейшей борьбе стал Голубкин Андрей (ФК "Олимп") (19 голов)
* Лучший вратарём признан Згурский  Максим  (ДФК "Старт-Юниор")
* Лучший защитник - Есипов Влад (HPFC "Calvados") 
* Лучший полузащитник - Щербаков Антон (ДФК "Старт-Юниор")
* Лучшие нападающие  - Карев Сергей (Фк "Адреналин") и Сулеин Владимир (HPFC "Calvados")
* Лучший прогнозистов у нас два -  Валентин Пахомов и Андрей Разуменко (по 27 очков). Что ж, обе Ванги получат призы.
............................................................
Награждение пройдёт во время первого тура нового турнира, т.е. через 1.5 недели!
Призы лучше, чем были раньше. надеюсь, вам понравятся! Последняя игра турнира:
Матч за 3-е место:
Фк "Адреналин" - ФК "Олимп"
..............................................
Это была настоящая битва. Соперники не давали друг другу ни на секунду дольше владеть мячом. Было много борьбы, много голов.
В конечном счёте, более опытный "Олимп" взял вверх в этой принципиальной игре. итоговый счёт 8-5. Матч за 3-е место:
Фк "Адреналин" - ФК "Олимп", понедельник, 24 марта, 17:00. Судим Романюк Дима.

........................................................
НЕСИТЕ ДЕНЬГИ!

DFC "All Blacks" 2950 !!!
ФК "Олимп" 500 ( с плей-офф)
ФК "Адреналин" 695 ( с плей-офф)
ДФК "Старт-Юниор" 1625 ( с плей-офф)
ФК "Ливерти" - 300

.........................................
НАГРАДЫ БУДУТ РОЗДАНЫ ВО ВРЕМЯ ПЕРВОГО ТУРА НОВОГО ТУРНИРА! РЕГИСТРИРУЕМСЯ!
http://vk.com/topic-40551895_29778157 ИТОГИ ФИНАЛЬНОЙ ИГРЫ!!!!
HPFC "Calvados" -ДФК "Старт-Юниор"
...................................................
С самой первой атаки сложилось неоднозначное мнение. Все были готовы к серьёзной борьбе, но хозяева забили на первой же минуте усилиями Володи Сулеина и Никиты Фелюгина - одних из претендентов на звание "лучший нападающий турнира" (выбраны лучшие, кстати, будут голосованием организаторов турнира).  Но "Calvados" не стал на этом останавливаться, и вскоре счёт стал крупнее.
Правда, опытные и сыгранные игроки  "Старт-Юниора" совершенно не хотели уступать соперникам, отыграв 2 мяча.
После перерыва шла упорная борьба, было много борьбы, никто не хотел уступать чемпионство. Но упорнее были снова хозяева. После очередного забитого мяча, казалось, всё пойдёт как по маслу. Но "гости" не пали джухом, и сократили счёт до 6:4. Правда, закрепить этот успех они не смогли. "Старт" в конце посыпалася, и за последние 4 минуты трижды пропустила. Итоговый счёт 9-4.

Голы:
Фелюгин (1) 1:0
Фелюгин (5) 2:0
Разуменко (7) 2:1
Сулеин (14) 3:1
Сулеин (18) 4:1
Курицин - жк (23)
Щербаков (24) 4:2
Фелюгин (25) 5:2
Сулеин (45) 6:2
Курицин (59) 6:3
Лавренков (50) 6:4
Лоншаков (50+1) 7:4
Цуканов (50+2) 8:4
Кожуханов (50+4) 9:4 ИТОГ:

ФИНАЛ
"Calvados" -ДФК "Старт-Юниор", воскресенье, 23 марта, 16:00. Сужу я.

Матч за 3-е место:
Фк "Адреналин" - ФК "Олимп", понедельник, 24 марта, 17:00. Судим Романюк Дима.

........................................................
НЕСИТЕ ДЕНЬГИ!

DFC "All Blacks" 2950 !!!

HPFC "Calvados" 950( с плей-офф)
ФК "Олимп" 500 ( с плей-офф)
ФК "Адреналин" 695 ( с плей-офф)
ДФК "Старт-Юниор" 1725 ( с плей-офф)
ФК "Ливерти" - 300 Заявки на ВЕСЕННИЙ ТУРНИР ЭЮФЛ 6*6 2014.
http://vk.com/topic-40551895_29778157 ПРЕДВАРИТЕЛЬНОЕ РАСПИСАНИЕ МАТЧЕЙ! Просьба капитанам отписаться, удобно ли Вам!!!

Матч за 3-е место:
Фк "Адреналин" - ФК  "Олимп",  суббота, 22 марта, 16:00.

ФИНАЛ
"Calvados" -ДФК "Старт-Юниор", воскресенье, 23 марта, 16:00. Важная инфа 
1. Команда Олл Блекс не сдала 2950 рублей. Пока она долг не погасила, ситуация очень не приятная. медали и награды всё равно будут железно готовы через 2-3 недели, но качество может быть хуже. да и вообще всё это не приятно.
2. расписание матчей за 3 и 1 место - завтра (приблизительное)
3. весенний турнир будет! точно! на 8 лицее! главное: все команды разбиваются на 2 группы. в каждой группе проводится 1 круг. далее, скорее всего, полуфиналы - по 2 игры в паре - и матчи за 3 и 1 место.
кто готов участвовать - отписываемся снизу. обещаю, что проблем с мячами, полем и регламентом не будет. Кальвадос 7-0 Адреналин. выходят в финал хозяева. технихка по причине явки всего 1 игрока команды-соперника. так что сыгранный матч - не более чем товарка
Дзетта 8-3 Ливерти. теперь осталось всего 2 матча : за 3 место и финал! игры состояться даже в том случае, если будет ветер и небольшой снег! одевайтесь теплее! 

команды!  все деньги отдайте судьям, они (он) возьмет деньги за судейство, всё остальное - отнесет на вахту. !!!СКОРЕЕ ВСЕГО:
В вскр, 16 марта:
"Calvados" - "Адреналин". 17:00. Вторая игра
"Дзетта" - "Ливерти". 18:00. последний матч группового этапа.

Если судить не сможет Дима Мотков, то всех, у кого будет возможность прошу отписаться в комментах. деньги за судейство выдадут сразу. "Турнирная таблица", "Бомбардиры", "Нарушения", "Обзоры игр", "Турнир прогнозов. осень-зима 2013" обновлены. Итак.
Все обновления сегодня вечером.

Командам осталось сдать с учётом сданных денег:

DFC "All Blacks" 3350 !!!
HPFC "Calvados"  950( с плей-офф)
ФК "Олимп" 500 ( с плей-офф)
ФК "Адреналин"  695 ( с плей-офф)
ДФК "Старт-Юниор" 1875 ( с плей-офф)
ФК "Ливерти" - 1200 Вторая игра первого полуфинала:
ФК "Олимп" 1- 2 ДФК "Старт-Юниор" (по сумме 0:2 по встречам, 7:9 по голам)

Играя без судьи (тот не смог внезапно явиться), команды решали, кому же из этих двух достойных коллективов сыграть в финале.
Более удачливыми и, следовательно, сильными оказалась команда "Старт-Юниор", которая спустя 2 года поборится за 1 строчку в нашем чемпионате (2 место летом 2012 года)

Благодарю команд за понимание и за своевременную оплату за зал.

Голы:
Старт-Юниор: 
Разуменко
Щербаков
Олимп:
Лансков
................

Голы в первом матче:
Олимп: Мотков - 1, Лансков - 4, Голубкин - 1
Старт-Юниор: Щербаков -4, разуменко-3 Первая игра второго полуфинала:
"Calvados" 4-1 "Адреналин"

С первых минут Адреналин играл организованнее и собраннее, и на первых минутах повёл в счёте. Но "Calvados" собрался, ив  середине 1 тайма отыгрался.
2 тайм шёл на больших скоростях, натиск с обеих сторон был ощутимый. Но более опытные и сильные, согранные хозяева под конец игры ещё несколько раз огорчили капинана комсанды-соперника. Ещё трижды он вытаскивал мяч из сетки ворот. 

Голы:
Лазарев (3) 0:1
Сулеин (16) 1:1
Фелюгин (36) 2:1
Субботин (47) 3:1
Фелюгин (59) 4:1
Лоншаков Евгений - жк

Адреналин - сдал 280р (осталось 695)
Кальвадос - 1700+300= 2000р (осталось 950) "Calvados" - "Адреналин"
суббота. 8 марта. 17:00. ЛИЦЕЙ!!! Трансферное окно ЗАКРЫТО!! 8 марта, суббота.
Второй полуфинал!!!!!!
ФК "Олимп" - ДФК "Старт-Юниор"
Судят, возможно,  Сулеин и Фелюгин. 

"Дзетта" - "Ливерти" - 14-16 марта (пт-вскр) Первое. 
Организаторами принято решение о том, что будет играться по 2 полуфинала.
Все недовольные могут писать ИМЕННО в соответствующую тему.

Второе.
Спасибо большое игрокам Олимпа, из-за которых мы лишились Авангарда.
по словам сторожа, в пятницу игроки Олимпа "нагрубили директору", сказав, что "они бедные студенты и денег у них нет", причём я даже просил ОБЕ команды принести деньги судьям.
Что там случилось - дело былое, но факт, что на авангарде сейчас занято.
И игроки "Дзетты" и "Ливерти", заплатив за пятничную игру, так и не сыграли свой матч.
Таким образом, В первом(?) полуфинальном матче "Старт-Юниор" обыграл "Олимп" со счётом 7:6! 1. 
Трансферное окно объявляется открытым!
Закрыто оно будет 6 марта, в четверг!

2.
Оставшиеся суммы на групповом этапе:

DFC "All Blacks" 3350 !!!

HPFC "Calvados" 2900 ( с плей-офф)
ФК "Олимп" 1075 ( с плей-офф)
ФК "Адреналин" 650( с плей-офф)
ДФК "Старт-Юниор" 1250
ФК "Ливерти" - 1200 28 февраля, пятница.
Первый  полуфинал!!!!!!
ФК "Олимп" - ДФК "Старт-Юниор"
Судят Сулеин и Фелюгин.

ФК "Олимп" 7-0 DFC "All Blacks" (т) 28 февраля, пятница.
ФК "Олимп" - DFC "All Blacks" 17:00 (кто посудит??)

1 марта, суббота.
ФК "Дзетта" - ФК "Ливерти" 19:00 (сужу я) Вечером расписание и обновление.
ВНИМАНИЕ!
Время игр менять нельзя! Дзетта 0-7 Кальвадос (т) Осталось доиграть 3 встречи в групповом этапе.
Расписание игр:

22 февраля, суббота
HPFC "Calvados" - ФК "Дзетта" 19:00 ( сужу я. Кальвадос, несите деньги!!!)

28 февраля, пятница.
ФК "Олимп" - DFC "All Blacks" 17:00

1 марта, суббота.
ФК "Дзетта" - ФК "Ливерти" 19:00

Несите деньги!!! завтра игры Кальвадос-Дзетта не будет
в зал не пускают. скользко
перенос на следующую неделю Расписание игр на эту неделю:

пятница, 14 февраля, 17:00 
ФК"Олимп" - ФК "Ливерти" (КТО ПОСУДИТ??? пока кандидат Аракелян Артём)

суббота, 15 февраля, 19:00
HPFC "Calvados" - ФК "Дзетта" ( сужу я. Кальвадос, несите деньги!!!)

Команда АТХ-2 снимается с турнира.
таким образом, ФК "АТХ-2" 0-7 ДФК "Старт-Юниор" (т)

..........................

Прошу все команды приносить деньги и не усложнять ситуацию!

............................

"Турнирная таблица", "Матчи" обновлены.

"Бомбардиры" обновлены (не хватает голов Олимпа, Олл Блэкс, Дзетты) Результат 6 тура: 
HPFC "Calvados" 6-1 ДФК "Старт-Юниор"

У "гостей" играло на 1 человека меньше, что и сказалось на итоговом результате.

Голы "Calvados" :
Субботин. 3, Кожуханов 2, Сулеин 1 "Нарушения", "Матчи" и "Турнирная таблица "обновлены.

Команды HPFC "Calvados", ДФК "Старт-Юниор" и ФК "Адреналин" обеспечили себе выход в плей-офф, а команды ФК "Ливерти" и  ФК "АТХ-2" это сделать уже никак не смогут.

З.Ы. посмотрите в турнирной таблице на разницу мячей 3-х последних команд!) 8 февраля, сб.
Кальвадос - Старт 19:00.

то может отсудить - пищите мне в личку!

Итак. оставшиеся игры:
5 тур. ФК"Олимп" - ФК "Ливерти" перенос оба.
5 тур. HPFC "Calvados" - ДФК "Старт-Юниор. перенос Кальвадоса. 
6 тур. HPFC "Calvados" - ФК "Дзетта" - перенос по инициативе Calvados
7 тур. ФК "Дзетта" - ФК "Ливерти" . перенос Ливерти
7 тур. ФК"Олимп" - DFC "All Blacs" : перенос "All Blacs".
7 тур.  ФК "АТХ-2" - ДФК "Старт-Юниор"

9 число на авангарде всё забито. на улице холодно + скользко.
так что пока есть возможность играть на авангарде в то время, которое для себя забивал "Олимп". НО: там забито время не на час, а на 1.5, поэтому с команд за аренду не 250р, а 375.

Ввиду того, что всем командам не удобно в пятницу, кроме Олимпа, то тогда на этой недели будет  сыграна только 1 игра. Начинаем  пробуждаться от зимней спячки.
Договариваюсь с капитанами о возобновлении турнира.
Ближайшие игры - с 7 по 9 число. дальше - каждые сб и вскр, как и раньше. Всех с новым 2014 годом!
Удачи, поменьше травм и побольше одержанных победе в нашей и не только лиге!
С наступившим! По-возможности, все несыгранные игры группового этапа, а также плей-офф будет обслуживать практически профессиональный судья - [id19476148|Виктор Медведев]. Сейчас он судить игры Молодёжных команд РФПЛ.

Но не смотря на то, кто будет судить, хочу подчеркнуть, что во время игры спорить с орбитром нельзя, даже если он не прав, тем более крыть его матом и применять любое физическое воздействие. ВСЕ несостоявшиеся игры будут сыгранные в середине-конце января на Авангарде!!!
Встретимся после НГ! Все удачно закрытых сессий и отличного отдыха! Точное расписание 7 тура ЭЮФЛ 6*6, 2013.

Воскресенье, 22 декабря

!!! Вручение медалей за весеннее и летнее первенства - 15:10
HPFC "Calvados" - ФК "Адреналин" 15:30

ФК "АТХ-2" - ДФК "Старт-Юниор" - перенос АТХ
.............................................

Ещё раз: для награждения приглашаются 

1) команды:
HPFC "Calvados"
DFC "All Blacs" 
ФК "Олимп"
ФК "Усатый Пряник"

2) отдельно игроки
Балканов Владимир
Есипов Владислав
Субботин Александр
Фелюгин Никита 
Костанян Эдуард рапсисание 7 тура ЭЮФЛ 6*6, 2013.

Суббота, 21 декабря
ФК "Дзетта" - ФК "Ливерти" 
ФК "АТХ-2" - ДФК "Старт-Юниор"

Воскресенье, 22 декабря 
HPFC "Calvados" - ФК "Адреналин" 15:30
!!! Вручение медалей за весеннее и летнее первенства - 16:30
ФК"Олимп" - DFC "All Blacs" : 16:45

Представителям команд "Calvados", "Олимп",  "All Blacs" и "Усатый пряник" обязательно быть на вручении наград в воскресенье!

..........................................
Все перенесённые игры будут сыграны в январе 2014 на авангарде!
Т.е. этот тур - это последние игры в нынешнем году!
...........................................
Деньги АТХ-2, Ливерти и Старт-Юниора, которые они должны были бы сдать на судейство и прочее, я уже учёл.
...........................................
дальнейшие обновления следуют. Приняты решения:
1. Перенесённые игры будут сыграны в след. году на авангарде. Причина: у всех зачётные недели и сессии, + состояние поля на 8 Лицее плохое. НО: игры 7 тура сыграны будут, и награды за прошлые турниры будут вручены.

2. Ливерти 0:7(т) Старт-Юниор

3. АТХ-2 и Олимп не сдают по 100р из-за отсутствия на их игре судьи (я просто прибавлю к уже имеющуюся сумме)

4. Если долги не будут досданы к начале игр 7 тура, а перенесённых игр не больше одной - т.е. это будет последняя или предпоследняя игра - то играть команда-должник не будет.
Ибо это отражается на размерах наград.

5. Обновления всех разделов будет осуществлено до среды. Ливерти переносит игру
Но т.к. сообщено слишком поздно, то ЛИВЕРТИ присуждается техническое поражение 7:0 